恒生係咪無左存錢功能

明明部機寫住可以存錢
唔入卡按輸入無反應
入左卡想搵存錢果個又無左

嗰啲機入完卡入完密碼之後左邊最低嗰行就係

你講緊既係提款及存款機
如果可以唔洗用卡係現金存款機

我試左兩個唔同地鐵站既機，都無左果行
頭先想試第3部，但排我前面果個又係想存錢搵唔到

我係入卡的，提款及存款機黎

壞咗咪無

入到滿晒會冇左果選項